有冇人join過24/7 fitness

屋企附近就開
諗緊join 佢定Goji
可唔可以俾下意見

goji